施蒙尼反駁高普：我們求勝

【Now Sports】馬德里體育會在歐聯粉碎利物浦的衛冕好夢，主帥施蒙尼賽後稱該隊一心求勝非死守，此話似回應利物浦領隊高普的批評。

「我們運用自己的長處，為贏波而戰。」施蒙尼在球隊周三歐聯16強，憑後備兵馬高斯路蘭迪梅開二度，加時後以3:2反勝主隊利物浦（兩回合計勝4:2）後說：「尊重我們的身份、球員的特質及探索我們對手的弱點。」

紅軍領隊高普在賽後受訪時大發牢騷，批評人家戰術：「我不明白他們何以打那麼糟糕的足球！他們可以踢出合適的風格，而不是死守反擊。」高普加盟以來紅軍首次在兩回合的淘汰賽落敗，也是6年來首次在歐聯主場落敗。

他當時續說：「我們接受出局，但感覺很不爽。我確實是輸不起，尤其面對死守兩小時的世界級球隊，球員仍然努力不懈求勝！」

圖片來源 : ©AFP

人地風格就係死守反擊

隊波-6左咁多場都唔知足

怎樣才算贏利物浦

上年歐聯決賽你又踢左d咩出黎呀高普

鳩普怨完未
下體會場場都係咁打架啦
自己又唔做功課睇下人地打開咩戰術
又屌鳩人地打防守

兩小時死守都入你3球
攻足兩個鐘仲得了

猁狗

已經唔進攻,都唔小心入咗波

全歐洲都無人會唔知馬體咩踢法囉

屌你又世一vvd又軒神世界最強三叉輸四粒怪人防密
自己後防弱就咪攻到恆12M KO佢咪算